除左蝗蟲之外 香港最多乜野🙂

仆街

兵

港媽BB車

假日bb車真係周街都係 行商場都要過馬路

呢度已經有一隻

廢老

連鎖店

港豬

而家行街都唔知行邊好

雞

香港人

到到都一樣，宜加悶到屈係屋企算

閪面，成條街都係

Black magic ?
香港最多港女

蝻狗

好多鐘意排隊排埋啲無聊野既傻尻

咩來

True 一日煲三套戲咁就一日

純粹討論下

啱啊

我個名

毒撚
最好多到好似集團咁，做低d mk仔

已經有一個留緊言

？
會非禮搶劫強姦，搶公屋拎綜援仲要屌鳩你岐視果啲呀！

生命